(黑暗向輕小説改動畫) 盾之勇者成名錄 動畫 PV1

終於都確定幾時出
小説前中期真係好好睇

岩谷尚文：石川界人
拉芙塔莉雅：瀬戸麻沙美
天木 錬：松岡禎丞
北村元康：高橋 信
川澄 樹：山谷祥生

呢部都幾中二下

比人屈老強 比人逼害
心境係負面小小

睇過下漫畫都幾無聊下

垃圾黎

樓主又搞事

拉芙塔莉雅

同埋菲洛

悶到on9

依套好好睇
等出動畫好耐

輕小說改黎講
呢套個畫面似係幾掂！

個個留言有負評
你幫我check下究竟咩事

btw講開漫畫
有冇睇槍勇外傳
睇完覺得好睇過盾勇好能多

我覺得差唔多，好似麻痺哂咁
近年異世界玩到爛哂
無返咁上下得意既設定真係睇幾集就棄

有冇d正野推介下
我都就黎轉去睇性轉系

愛上

下剋上？

你呢d2次元博士識得多過我la